【屯門掃管笏變「中國城」】

以後你地班賤民點樣搭車返工啊？
成班叔佬伯兄弟圍喂威有車揸，你靠不定時43村巴仲要捱加價？
細細聲話你知，普天同慶嘅日子，村入面仲有軍火庫。

選舉將至，歡迎搞鳩搞管笏啲鄉黑，個個不務正業un un 腳就有錢袋。
為咗你哋嘅下一代，黎近選舉投
3號民主黨 馬旗
3號民主黨 馬旗
3號民主黨 馬旗

1號新民黨 陳家正
鄉黑之子，孽瘤隻狗
靠父幹去咗外國讀書，近排返黎就搞餐廳，黃金沙灘間西餐廳同村口間「正記餐廳』就係佢開（唔知有無露天牌呢），隔離仲有間地產野。

2號實政圓桌 劉啓文
建制、保皇黨無個好人，最叻聯手鄉黑。

光復香港，時代革命
香港人，反抗

推

大大力推！！！

街坊幫推

推啊！！！每一票都好重要。

踢走保皇，踢走建制

大大力推

推呀
112維園見

牛屎地方都要
踢走保皇，踢走建制

街坊推

樓豬講到一舊舊

邊間西餐廳？ 我有去果度食

點樣一舊舊法？

L’atlantis

甴近平

五大訴求 缺一不可

咁有冇大富豪

甴近平曱甴蝗

【突發】11月2活動需要大量文宣，你我都做到

有分黃圈 藍圈

呢啲po都唔推？

叫定全家投馬旗！ 仲等咩

曱甴王
甴近平
江甴文
毛甴東

支持

Push

睇你本土定泛民，睇下區有冇夾

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

「宣佈」政府若不在今個星期六之前宣佈成立獨立調查委員會調查警暴，我等將會行動升級。 (2)

如果有得揀，我揀本土。

幫推

陳二世佢老豆係前/現任牛屎村村長
坐擁幾塊牛屎地
陳二世有間地產舖賣果堆樓都係佢自己
你話呢種人會唔會係真心為選民？

講得好

都係。
要大比數贏，唔要險勝

正仔fans 做咩dislike 我

正仔係咪品嘗過人地同佢起機

黃金沙灘邊間西餐

差D唔記得
Solomon講過話會制裁葉瘤同佢班狗
正仔ready好未

原本哩間係狗店
成日想試 但太多人無入
黃金好似無咩野好食

利申掃管笏區馬旗

朱順雅唔選咩？

睇住啊正仔

另一個dislike係正仔、正仔fans定劉生俾啊？

可能係牛屎村村長

歡迎歡迎

正仔係英國果陣唔知有冇入藉呢

今朝番工見到個仆街陳家正
同d村民講早晨
笑口笑面on99

馬𣄃黎近搞家訪，村友唔該熱情啲！ 你哋就係民意 我地要贏！

新民黨隻狗好似做左好多界?
呢個地房真係19到無得再19, 無車 同食屎無分別
架小巴出去仲要好L耐
同埋真係等撚到仆街

佢主人蘇紹成明明之前仲派緊傳單
唔撚選啦咩？
放心喎正仔呢個post我地會keep住推

有無派單張啊佢？次次都撞唔到佢
想狠狠地撕佢單張

村友！反抗！

撞正啲傻佬司機仲慘

大家見到正仔記得問佢
你老豆係牛屎村村長
你又坐擁幾塊地
又攪地產又攪餐廳
有冇時間服務選民㗎

佢就係想派比我
我專登繞過左佢
仲同我講多謝曬

屌，葉劉隻狗黎

條友肯撚定乜都無撚做過...
掃管 小巴出去一路都仲有人要上
試過唔少次 好多人無位上
點解唔加密小小班次綠VAN 又係政府VAN

正仔你主人蘇紹成呢

街外人唔知發生咩事

聽講本身俾K車入，傳聞係村長唔撚俾，話唔夠位出返去。人地大大架千禧都調到頭，調咗幾年都仲調緊，一架單層k車調唔撚到？ ？

佢個單張講到自己好威水架
話成功爭取稔灣小巴站擺設d櫈比人坐係度等車

屌你老母明明d櫈係我屋企換傢俬果陣唔要，再放出黎比大家坐
條撚屌講到咩都係佢成功爭取

係時候收 藍到仆街嘅村、鄉黑多到仆街嘅村嘅 皮！踢走保皇、建制！

借位幫推

12月精彩大型購物節 ：第54屆工展會如期舉行

投票民建聯 香港玩撚完

10幾年啲櫈都係啲人放出嚟

企係d大家自己建設既野前面影張相，就當係佢自己做典型保皇黨風格

支持
今次投唔到

牛屎村村長係咪就係正仔老豆
屌垃圾牛屎鄉黑

建制都𠝹票

點解

條村有成3個村長，我都分唔到邊個還邊個見都未撚見過3個同場

放正仔同佢d主人上黎比大家認下個閪樣先

推，真人高到仆晒街

自己on9搬屋嗰時唔記得去銀行改地址
張住址證明仲係舊屋
到選舉事務署同我講嘅時候已經得返幾日就deadline

真，cute到想衝過去摸下佢個閪頭

咁你為舊屋個區加油

11.2 維園見

甴近平

P牌推唔郁

F

前排見到小巴站啲字：「維園見」、「831」，俾人冚走哂

星堤手足

真人矮撚到
仲要瘦到馬嬲咁

包到實一實認唔到你先好做

條友牛屎仔黎
大把牛屎佬睇錢做人
你懂的

網上開post，再呼籲俾大家巴絲既老豆老母知正仔有幾愛佢既社區

今朝返學晨早流流見到正仔笑口勢勢係村口派傳單

下次識做啦？

馬旗

喂推

掃管笏附近選民你地唔想未來變鄉黑橫行就記得做正確選擇

星堤、嘉和里、NAPA、帝濤灣、 小欖、滿名山選民們，我哋需要你！ 一齊投馬旗！

街坊幫推
一撚定唔會投佢

星堤
嘉和里
NAPA
帝濤灣
小欖
滿名山

選民們，我哋需要你！ 一齊投馬旗！

踢走建制

新民黨個logo細到

推 1102 維園見

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

因為唔見得光

同我推撚爆佢

快d推

保皇黨做咩互界

起咗兩間小學之後，成區都係講普通話嘅細路，屌。

小學成班人放學冇一個講廣東話

馬旗馬旗

但係掃管笏藍到爆炸
叫哂屋企人投都係得個幾票

我反而覺得樓豬既文宣好到肉好啜核

啲排版同節奏好入腦宜家成個腦都係馬旗

甴近平！

我都成家投馬𣄃

叔叔不行了.........

班保皇狗自己𠝹自己票咁搞鬼

正仔唔會諗呢啲，佢要上位，要攀權貴，所以先揀孽瘤

本身葉劉諗住自己選 怕輸 求其派條垃圾出黎選
另一條友就係田北辰個黨友
而田少同葉劉一早反曬面

【白宮聯署 】依個就快截止⚠️
1. 制裁TVB

尚欠60000人聯署，11月9日截止。
2. 解散警隊

尚欠 16000 人聯署，11 月 9日截止。
簽>記得email確認>傳開去

我阿爺幾家都係
Btw,掃管笏果位靠架43等仆街

好彩仲有間士多撐一撐！加油！

千祈唔好幫佢燒毀咗個軍火庫，

樓又愈起愈多，小巴又有車無人揸，其他接駁車都無，真係食得屎。

十卜 3號

掃管笏呢啲牛屎地方，講緊踢保皇踢建制都有人dislike，一係正仔、正仔fans、藍絲廢佬

推 個到真係偏撚到

繼續推，推到馬旗當選

支持馬旗！！！

投馬旗

希望有更多同路人出黎，話俾鄉黑知邊個先係大多數

想推手足去死？
個班個個有炮仲要有人保佢地

呢堆樓買得既都係想擁有寧靜社區同和平環境
話你知正仔老豆係牛屎村村長
做得村長大家心中有數咩料
痴埋葉瘤度大家都心中有數係咩料
唔想自己家園鄉黑牛屎橫行都咪撚show正仔

推
放心正仔到時我地又會開過個post

43等果15-20分鐘先有機會有車
如果住入少少係路口真係企到佛誕

好彩我個位睇住架車過左村公所先慢慢行出黎都得

有冇人有留意村公所天台掛咗5星旗

【屯門掃管笏 2】選舉每區都好重要

推啊鄉黑正毒瘤